美股認真討論區 MCDXCVII

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

LM
今晚等跳樓

輝瑞疫苗抵達中國消息被秒刪 民眾：自費也打

俾番D錢我

上個post 邊個召喚我
Btw TMV 一役我重傷 實例勸大家唔好FOMO

豬死左

崩盤五 美期就唔好再扮野

全都是泡沫

咁快投降？

Grab 有冇人玩
洗返落13想參與下

好耐無見

btc

跟返自己之前set ge rules 行
我睇20、30yield 個descending triangle 破位向下 所以閃人

又到崩盤五

今晚可能會好熊 大家小心

俾晒機會你

豬到癲撚左所以無上黎
同埋做獵人好忙

崩盤我有經驗 選一週最後那天

唔小心入左狗幣做狗菜

下行trend，我個TLT淡倉睇多陣

樓豬返流浮山啦

減完倉先係咁爆升

個個都做獵人

Good luck
我Fomo 入市時機差

升成倍都狗菜

飛龍巴有無記錄抵今年摸頂命中率幾高

最弊升完先買高J師

xbi, soxx, ozon 今日可否落地獄

tl;dr $22

點解要陷害連郡大船

咩價入先

其實無大家講咁多
真摸頂得 tmv 一隻
其他都係抄底變抄在山腰
蝕錢都係得tmv 其他坐緊

美國新證監主席響mit 有個course 講blockchain

拿屎上身

$22 時我上船

~0.28

SP 了今日石油股
CL 同埋啲石油股價背馳得咁犀利

Me too

等緊上 油價consolidate 左咁耐
ERX 幾時上30

我都放左

新手想問：睇大市升跌大家會睇期貨定就咁指數

集思廣益 有無好味燒肉推介
日式/韓式都得

無咁易

分手再見亦是朋友

Bullshit. tldr : $22

依到通常係睇死神圖 不過依排死神掛住食雪糕唔知去左邊

輸就要認 買股票睇錯唔出奇
下筆再努力

trader: future
investor: index

帝國墳場

燒山

利伸 冇食過

本來想收割 但movenpick實在停唔到口

俄佬美軍都搞唔掂嘅野
支拿居然插手
支那人呢舖真係食樹皮都唔掂

有Elon ， 不必怕！

以為鋪名叫燒山...

Ok

BTC TO THE HELL 留返星期六日再龍過

逐碟叫個D
放題多數劣食

想狗仔屌ELON屎忽

支那連帝國都未算係

gay

對沖

你對屎忽原來情有獨鍾！！

future真係睇未來？

各位網友

Dumb gay bear: 睇跌
Smart：睇升

來了來了

點enforce

睇人FOMO好好睇

mit真係幾追得上潮流,個時有Chernobyl mini series就即刻上載個Nuclear energy 課程上去

我唔會摸同一個頂 twice

how

乳首摸唔摸

英、俄/蘇、美 都搞到損手爛腳的地方

this time is different

垃圾國家 crypto 越打壓越升

trader shorter time frame

need future (pre / after market)
4hrs, 1 hrs, 15 min... shorter time frame as reference

印度嗰隻wrx

國威遠揚

原來係咁

終於禮拜五三點啦
唔想返工呀

話說GOOG巴個VOO永久龍倉有無開孖

想收工 輸到冇心情

普天之下，莫非蝗土

贏同輸我都唔想開工

我拖到啲task 打算4-6 開turbo搞掂

想去打多份工對沖

摸頂聖鬥士

no VOO, i am SPY friend, 因為option

係CS, 好少孖,
跌用3倍 + option好過

卒土之奔

伏嚟

thanks

唔算差啦

可唔可以唔好開市
升市又豬 跌市又豬

Goog巴個長倉只加不減？

莫非共臣

APPS不要跌 陪我長高

蘇聯入侵完阿富汗就

燒肉·純

新一帶一路

成日减
i am time the market 派
仲有好多cash

TLDR: $22

有無其他好推介

約囡定自己食先，兩種情況應該去嘅舖差好遠

睇連郡推post指數
一晚爆幾個post就準備轉勢

哪有女同FD 4個咋

凌晨寶達邨大火 一家五口僅男戶主生還 妻子及三名子女不治

我好似麻木左

呢間試過覺得唔係特別好食咁

阿富汗好似號稱帝國墳場？
遠至波斯帝國
西班牙
大英
近有蘇聯
有美國
好似入左去就出唔返來咁
中國想入去真係要講聲good luck啦

你當喺翠領導既并流架

西班牙無搞過阿富汗 阿富汗係歐亞中間既重要交通位來 點解個個都想搶
中國想要都好合理

Post again
good article, 入個email, 就send 條link 可下載

What makes the Dragon Portfolio innovative is that it diversifies risk based on market regime classes (e.g., Growth, Deflation, Inflation) rather than asset classes. While the concept is easy to understand, it is a radical departure from conventional portfolios. Most investors hold traditional portfolios that diversify risk either by investment category (e.g., 60/40 Portfolio, Target Date Funds) or volatility and correlation between assets (e.g., Risk Parity Portfolio, Target Volatility). The Dragon Portfolio's theory of risk corrects a fatal flaw in conventional portfolios: dangerous over-reliance on a stable relationship between Stocks and Bonds and their performance. Big and small, most investors fail to recognize a damning fact: the last 40 years has been one of the most exceptional periods of Stock and Bond price growth in recorded financial history. Recent history is the exception and not the norm, and Stocks and Bonds have experienced long periods of poor inflation-adjusted performance before 1982. For this reason, traditional portfolios fail to protect investors from wealth destruction in periods of high inflation (e.g., the 1970s) or deflation with rates near zero (e.g., the early-1930s).

The most significant systemic risk to investors is not de-dollarization or historic debt, but collective Recency Bias leaving most blind to the problem.

我搞錯
西班牙
好似撈亂左

3點啦
差唔多紅夠啦
大家準備好轉燈未？

呢堆大陸人知香港廢老仆住去打科興應該笑佢地on9

佢地點會笑

私底下笑

自古以來都係中間領土 用蒙古帝國計

支支覺得自己好打過蘇聯

俾班平民知道原來可以打外國仲得了
係都打哂D國產清晒貨先啦

幾百蚊買個爐返去燒

到時一開門講緊每個疫苗中心都可能有幾十萬蝗逼入去打

我當冇生過呢個bb

3點半啦
肯升未

靜到

豬死喇

豬死了

仲有半個鐘先開

去晒玩crypto

攞到就可以直出巴基斯坦再去非洲，可以避到印度

豬定先

幣災呢D先會熱鬧番

豬埋我個份OK?

同印度打都俾人打到目褲

日日盤前跌盤中升破頂
呃鬼咩

正常應該趺市先會熱鬧d
會多d叫春reply

屌你

日日都升
我呀婆都識玩

日日盤前升盤中創新低
玩撚咩

升番哂無事啦

盤前熔，盤中龍
盤前龍，盤中龍破頂

美股only go up

崩盤五

你依排活躍左

飛龍巴振作呀

橫行向上五

大漲少回

豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！

繼警務處處長鄧炳強昨日不點名批評《蘋果》「挑起香港仇恨」後，《大公報》社評今日（16日）亦以「依法取締《蘋果》 堵塞國安漏洞」爲題，點名稱《蘋果》以報道爲名宣傳港獨、挑戰國安法，要求「依法取締」。

唔知點解有D期待依一日 都好事來 等大家少D幻想

Drop Everything Now!

好似第一次見升巴貼Ig不過質素好好

支那一定覺得車堆銀紙過去就搞掂等睇斬頭流岀

呢排打少左機

4指入面廢道細羅已綠,傻標垃指緊隨其後

今個月先交了一年appledaily 訂閲$

Bb真係唔生性

More than 35,000 British National Overseas (BNO) citizens from Hong Kong have applied for the five-year scheme, The Times has learnt.

金波是咪冇人扑了

蘋果 立場 網媒 一次過KO啦

盤前師

熊軍何在！

Mara 盤前直插

執緊垃圾今晚食

屌

放心
一定唔會收蘋果皮

TSLA to the hell

熱門中概股-台積電
已經完全跟晒支股上落

Tsm都要變落水狗 痴線

+73.01 唔通石仔有救

之後就到封連登

連豬好得意

唔好傻啦，要升一早升左，外資買超都唔係第一日

石仔封頂價

但係幅GIF嘅尷尬程度真係世界級

今晚殺 call日？

邊個整既

你整既?

中概股

旭巴

唔係佢 但我都唔知出處

【唔該反省】大家對係呢兩日連登突然出現既新GIF有咩睇法？？？？？

Tsm mhr

全世界每日感染數就快破新高
印度一日廿萬, 幾時打鳩支那報仇

原來apple

anyone ebet

唔係 係cctoy啲post見到

屌你老母 TSM TSLA TDOC

西膠幾時爭氣

日日爆升

恥力爆燈

炒到咁

沙田車疊車意外3人被困獲救 司機不顧而去

其中一名男司機自行離開車廂，並逃離現場

自楊明單野後 個個走撚左 唔撚洗吹波

今朝盤後 加左少少貨

屌, 好多

不嬲都多

係咪又Tsla 😂

唔係啦，今次都無報車品牌名，咁9成9唔關TSLA事
要等下次有架tsla違列泊車時再開名放標題先岩

炒起果架係benz 下低果個認唔到邊款7人車

乜鳩都跌 d錢去咗邊

Eth

眾所周知，記者只認得Tesla車，唔係Tesla既一律唔開名

未入貨唔會爭住

我銀包

AMD

盤前龍

仆街, 正仆街
riot mara 都係仆街黎
之前賺左都係嘔返

盤中龖

佢仲未升過

醫巴都入美股post

可能兩三個星期…

You look so worry

成個市都閪嫁屌

短線睇最多85

fang 如日中天

輪住發力
對佢失望, 之後就發威

升就冇份 跌就我食

883？

Goog 都會做wheel? 定係方便hedge/ collar

羅素又盤前龍

Bitcoin 閪冧了

琴晚SP 了美股
今晚數尾數

今晚宇宙大爆炸

想問下宜家1300左右無線耳機有咩選擇 唔洗講電話 主要聽歌 人聲為主 唔該

睇心情

small cap 落緊地獄

Me 都開了XLE

做野做死喇

幾時先財自

8.18集結案︱官指判監是唯一選擇 黎智英李卓人囚一年 李柱銘吳靄儀何俊仁梁耀忠獲緩刑

比時間你入貨

Nvidia 警告：全球 GPU 大短缺會持續到 2022 年

Delete 左apps
睇黎要1年後開返先賺錢

qs重跌緊

香港旦治真係一流
大火快炒又得
細火慢煎又得
滾水白灼又得
只有你諗唔到
無佢做唔出的

仲未收工？

黑天鵝

今晚又有 inflation related data
Tmv派死晒未

龍到癲，死神去左邊

份short report 就鳩ge
個技術係vw 係自家lab test 過先注資 我信vw

但個價要質低 都make sense ge
睇下值唔值 我覺得under $40 都ok

接飛刀的連郡巴打

730

張gif 好正， 等紅塵巴上字幕

Ching出名摸頂

以訛傳訛

AMD NVDA

咩戲黎

以為改左名就無人認得啦咩

American god s1 ep1

$40打個8折

利好嚟

屌你老母， 炒bitcoin 咪炒囉，係要搞到大家冇機打

跟 set左$32

TSM夠話三個月前同今日比 今日晶片短缺仲嚴重左

用煙條內顯打住先

做淡美股既手足記住巴佬一句說話
Don’t bet against America

內顯睇4k av都嫌lag

點打 打飛機都冇得你打對住啲格仔打飛機？

打到aoc

彈珠台其實幾好玩

睇720p is ok

時代雜誌《TIME》 將在資產負債表中「持有比特幣」、接受 BTC 訂閱支付

530 630 730

Gas fee 仲貴過月費

我打飛機係有底線 冇1080p 都係侮辱緊我果千千萬萬個後輩

係子孫

35就到價了

$40 係 十二月八開 webinar 前既價
買得既都係 QS 信徒

VW 四月追加 100M 錢俾 QS
點會無測試過就課金

5點收左了

bears high on Copium

呢幕同viking 有啲似

轉做絲咪得囉

屌你老母 仲有半粒鐘

咁odin係nordic
都係果個area

有冇人試過用GeForce now?
不過上網要夠快

呢排係街好多人拎住張肺片走嚟走去

點會呀

唔係玩果啲要太快反應既驚其實無咩問題

李卓人當年淆底寫悔過書
估唔到 30 年後，香港變到咁

咁40蚊一個月都ok
不過等佢多d game先

有免費
試下先囉

同埋佢跟你個steam

依家已經係啦

兩公婆黎？

因為

又跌, 我屌

有咩介紹
通知聲

無能力有能力 我洗番工？

問題係tsm 比石仔封頂

沽空佬想入貨

無錯
所以你話短期波動 $3x位唔出奇 但我覺得$38差唔多可以一注

GBTC discount 今日可以發揮作用

所以咪話難囉
1%又唔多 但要穩贏就....

「太平洋は日本の下水道ではない」「じゃあ中国の下水道なのか」。福島第1原発の処理水の海洋放出をめぐり、麻生太郎財務相と中国外務省の言い争いが過熱しています。

串到呢

你得嘅俾條撚你含又點話

孖100%一星期升1%都1.02倍
keep 一年就2. 8倍
十年就29654倍

好囂張

我得既話 我洗喺到？我去左揸GTR同揸囡囡對波喇

早入場咪慢牛囉 遲入場變慢熊

再複式上

呢隻得唔得？
我朋友有呢隻同G乜乜
每個月做到3.5萬hkd

我均價 45 225股

再多十年
你已經係世界首富
再過幾年
可以反攻elon 嘅火星國

但收30%稅 又要除淨

買起你班仆街幫我含

搽啲辣椒醬先ok?

黑田同升降機(Hydra)識唔識

你唔係怕嘛

強烈向各位巴打推薦TVB

Tsm金石良言 大師分析年底二百走唔甩
Veri 西方淨土 應許之地相見之時不遠而
Bb 潛龍在淵 個位數嘅寶寶Free money

想財自就要買TVB啦

利申：個人頭三大持倉

我有餸頭餸尾, 要嘅留tg...

有批好平既股票 有需要就...

2800

Viu啦買

92歲李嘉誠接種復必泰疫苗

here

而家係TVB嘅時代

Visa—v
Izea—i
Unity software—u

落呀爺面等抄家喇

特斯拉前工程師、小鵬汽車“感知負責人”曹光植的辯護律師週五發表聲明，特斯拉(TSLA.O)拉已同曹光植達成和解協議。根據特斯拉與曹光植達成的和解協議，曹光植為其行為向特斯拉道歉，承認受僱於特斯拉期間，他把特斯拉的Autopilot源代碼上傳到他的個人、基於雲的存儲賬户中，但表示他在離開特斯拉之前試圖刪除源代碼，他對源代碼的任何保留都是無意的，並且他沒有向小鵬汽車或任何其他第三方披露源代碼或為其利益使用源代碼。雙方已達成和解協議，以解決該訴訟中提出的所有索賠。該協議的條款是保密的，但包括曹光植向特斯拉支付賠償金。

個市悶到

inflation is a bigger trend

唔知佢點畫

無披露
但係有人偷佢acc拎左data

成班hehe佬係到呃撚含 好dirty囉我覺得

digital yuan

到底死神同流浮山刀手邊個會到先

全部最多delay 48小時
今晚平倉

有無諗過將你公司的電池NFT佢

邊個咁大整蠱？

INDIA, TURKEY

有貨幣EM 準備全 Ban ?

死神有圖未
等緊tech加倉時機

TMV龍升

當李嘉誠都打真係無咩理由唔打

恐懼撚

Nvda只升不跌

佢92碎
我29碎都無

推個老野去打好似有得跟機

八奇領域

自己友

EM全ban都唔驚啦
瑞士受就已經可以cash out

咁樣升番真心月底15000
細股唔升
Aapl 150
Nvda 800

剩係拉權重股

除左美帝之外 其他小國wfc

想接FIXX飛刀
有冇同路人

日日都升

跌未 好悶

我意思係條老坑反正都收尾兩年
小妹仲係青春少艾唔想死

Amat 回到幾時

唔見得佢會想咁快死 仲行得走得

誠哥分分鐘基因改造埋，長生不老

所有貨幣貶值到仆街既國家都ban

星期五升下過個開心週末得唔得先

1年穩贏50%年年做到，我諗無基金會唔請你

7點轉燈
納今晚破頂

縱使 到此時你的心不再在跳
共你快將相會了 重回那一秒

All in TQQQ大法

有無睇異形。普羅米修斯

...

最大理由咪就係無誠哥背後既醫療團隊同器材囉

岩岩我都同老母講，誠哥屋企分分鐘有間房放醫療野，設備有一級醫院既水平，之後每科都有最頂級既醫生定期幫佢check住

你話有錢人既生活幾樸實無華

佢支針入邊既疫苗係咩你都唔知啦 講真。

人仔好似升左好耐bo

無錯…分分鐘係佢自己既醫療團隊整出黎都仲得長江生命科技

How much

連郡就係需要啲好似你咁高質既會員

一股brk

_ _ _ _ ， _ _ _ _ _

肉丸比人洗到咁
係咪會落2蚊

包一世

幾日好返啦 打嚟做乜

個樣怪怪地 unfollowed

咁講真係冇得講 佢打你又話人打既唔係復必泰

成功破到頂創新高就只會向上

技術總監證CNN報假新聞 只為踢走特朗普

係真係信就信 唔信永遠都唔會信

好大

石仔係咪去左溫數學

係，我都係ff下姐

咁樣講 同年幾前d 鬼佬話武肺係假既 有咩分別

我都係講下姐

遙距咪遙距囉
無謂不自量力

買得太小

克狗每日陽燭關心區

未到幻五

睇who kill Sara 個墨西哥妹正到

推po速度壓緊彈弓

小妹美股新手
誤信某知名會員139入咗妖股TSM
而家蝕咗好多應該點部署

台巴分析: 破咗頂先入最安全

岩岩打完針好肚餓

美股台咁多人book 打針

反手沽空

社工都會誤墜騙案

del app年尾200

與石俱焚

笑左

房屋台可能100% 2nd dose

房屋台有打4兄都唔出奇啦

狂賀！黑警俾AR-15掃射秒殺！

暴巴D PO

痴線

石蛇係dse定al？

痴撚線

點解石蛇唔識返個n展degree入TSM做

唔考返個*

dse都唔考

都話依條係肚餓針嚟

不要侮辱工程師
謝謝

OT O死佢

很抱歉

石仔唔需要讀都自然有TSM人搵佢

佢一定唔識 Galois

請佢番去操縱股價

又龍說好的死神喇？

咁咪下年考過囉 on9

stock only goes up

我見有人打完話胃痛

又想封頂? soxs

又跌完！

啲btc股似唔似係殺call
想今日汁下d mara搏星期一彈

平生不識Galois，便稱數撚也枉然

Glados我就識

無圖個句個嘴形好夾

法國下年既選舉好睇了

Tsm請你drop to zero

封頂神石

唔好咁. 連郡仲有好多人有tsm

Tsm讓我下沉
Tsm讓我哭

all in TQQQ

門巴首歌可唔可以POST係第一頁

買nvda對沖rtx3080

幣

狗盛

但冇人諗過打four hing

4期全部綠燈,今晚又係龍龍龍既一日

又開始棍升

又係冇連郡份

當大家都當死神無到既時候

盤前破頂真係好事？

升升升

死神已經俾牛軍處決左

等緊斬樹圖

今晚可以安心打J

係死神已經加入牛軍屠熊

好條撚

VIX

今晚NQ 14200

叫我？

喂屌你老母BB同SQ向下升嘅屌

TM一炮三響
TSLA升得未

綠燈個倉仲紅過琴日

bitchcoin升= SQ妹
bitchcoin跌= SQ閪冧

吊老味美期又上
痴痴地

升多啲我幫死神含撚又點話

美股真係只升不跌

你真係好多膠熊圖

GEL到咁行留名睇大家9點半準時哭喪

無人留意?

畢竟我係真正的熊軍

用即食芝士片整芝士撈丁既垃圾餐廳我屌哂你哋老母，話緊你呀龍門。仆你個街比d即食卡夫芝士人食，你連芝士都唔知係咩呀！食添加劑你就叻，龍門執柒左佢啦！

你個病又發作了

你知我知 個單眼佬都知
不過冇用 檯底有個制

是但啦係人都知
佢而家公開講造馬牙侵都上唔番台

最好跌20%比我加倉

石仔憎臭雞定龍門多D

個倉紅緊

其實心照係人都知

知係一回事
呢次似係真的有實證
CNN靜左好多日
花生幾好食

出面芝士撈丁係片裝加雞湯架喎

佢撚有停過

紅色三倍速

我當食花生都好睇

日本有好大機會解禁
管義偉過去應該通知聲唔再軟
想主動睇返亞洲
因支那無左百五億美金

Tsm再唔升 石仔要滅連登到時見人就斬

以前係屋企煮
用咖哩味公仔麵+卡夫芝士整撈面
正到飛起

牛市股神一街都係
小回調就講到經歷過大蕭條
睇下幾多人教揀股上youtube

量子雷公

1000

白卡石

多謝巴打支持

合埋眼教人買tqqq都做到財演再用call去hedge

大波幅上升

真芝士幾錢你知唔知？

茶記叫下欄野想食真芝士

tsm無運行就真
美國想自己收返個春袋
佢就all in資金去建廠
我睇到80年代日本俾美國佬跣既影子

教揀股多數執人口水尾/見升睇升
牙rain算係例外 見跌睇升(5年後)

12300起開始買
真係賺唔小

懷疑石仔想告龍門

Voo

今個星期arkk又屌打tsm

玩撚完

知，一塊澳洲芝士都五十幾六十

我同佢無咩矛盾，佢無害我輸錢

Kmt 比美國陰第一次
Dpp比美國陰第二次

真

龍門做茶記咁無職業道德唔怪之得執完一間又一間

但契媽都冇害你 純粹交易

佢害我輸左200美

識d野真係有影子
美國就算隊友都唔會比人揸春袋
自己友殺得最狠

屌你肯放過台灣未呀

賣tsm 都要比你屌， 好惡

有角

開市班人狂 short

你上次食個漢堡鬧到想去消委會告佢喎

呢兩個月操tqqq個作真係執最多豆

開市睇定D

VW係咁入錢真係保證
希望真係有料到
就另一個領域既電車

太忙冇睇
佢飛彈牛單嘢搞成點

今次死神真係做唔到野

後悔將TSM當QQQ/VOO咁用

比人吹雞沽空仲接咁勇

個人愚見

nvda intel兩單野都有信息
美國想收返個春袋自己揸手

ss

Tsm係美國設廠

準備叫ASM
AMERICAN 唔識串

Free money

係

台豬呢兩年鐘意話TSM UMC嘥水嘥電

咁呢兩間嘢搬走咗咪大家開心囉

tqqq幫你日日賺

台豬on9唔係第一日既事
見佢地訪問寧願留台灣唔去美國

達標係咪會請呢度d 巴打去call g?

但係一時三刻都轉變唔到咩，成個sector得佢比人打壓到on99咁

真係似老美打壓日本咁

頂尖技術比你揸手太無面
我美軍防護台灣你咪唔好揸我春袋

其實tsm班大股東咪又係美國
係邊度生產佢都冇say架啦

比石仔睇中既Amat都唔好過

屌你老味個億航智障真係笑撚死
盤前10% 跟住而家0%左

俾大crab吸血

睇咩股呀
睇韓劇仲好

太熟悉了
大日本既影子
美國既朋友

講日本當年半導體
支那01先有中文

又係dem

無左回音

Ah gi 真係好撚正

Ah gi我架

唔識想問
izea3.9抵唔抵
見佢上一次爆到7蚊
前兩日睇5.5

石仔收到股息未放得手未

個app死左?

要佢放應該要穿100

半日半個post

呢排penny跌到癲，就算睇support/resistance黎買我都覺得幾大風險

同埋isrg點解可以長期咁撚綠

你唔要童童嗱？

認真問

呢隻唔算penny啦
係個CEO真係傻鳩咗

5.2買左 坐緊

frpt賣狗糧又賣到上返高位
屌

指數仲升緊 但個股完全跟唔上

數字巴既Z完全全方位屌打open

sqqq put 食糊 反手再call返

一係ZILLOW 一係RDFN
OPEN唔得啦

four應該準備回一波又爆第3下上去on9勁撚到

夠比margin息再m記+大

突然轉燈屌

無懼死神

點解izea唔算penny?

A penny stock typically refers to the stock of a small company that trades for less than $5 per share.
我用呢個做定義，同market cap細過1B

今日係星期五

崩盤我有經驗...

升左3倍有多
上年好巴有介紹過

tsla

唔好牙
我想食仆直巴餐飯

屌 elon又立flag

5.1入有short call打底都穿成本

Coco live

睇番近幾次納盤前破頂都好危險

唔操作算

做咩

唔睇郭sir節目,唔上郭sir節目嘅財演,唔承認郭sir係財經界大台嘅, 我祝你地買邊樣衰邊樣,永世冇發達,輸足一世！

今日輪到我大羅素揸旗

Tesla極巨棍上

跌硬

呢排做飛刀派，好似智者咁撈中細價
搞到成褲都係屎
mega拉指數破頂先係正路
好彩有tqqq

on9?

區塊鏈股啲都on9大盤跌bitcoin跌就跟足 升就睇心情

真心鳩
不過長期睇好肉丸
8蚊無難度

屌女咪搞我條女啦 搵番你個童童

原來真係個個都係咁

忘巴輸左比saas
crm net crwd低位有入就

飛刀首選 $NIFE

唔好同個勢作對

係咪空肚打針

死神is coming

諗住iv高short call低極都有譜點知ceo係白卡佬

Doge升撚到 依家係咪無人買股票了

電動輪椅

你都係？

收工打囉 都係既

penny又要落地獄 TLDR: PS<10

股票呢啲野廢老先買

我朝早打
早餐都食半飽
打完之後一個鐘有飢餓感

又30%

no bubble

今朝到依家升咗一倍

Amat 之前我屌過
Pe 太高
又唔先進

羅素究竟升左去啲咩股度

好基

我d blok 呀

我啲penny

mara riot 仆街

直買幣好過

道指又贏

UDOW

saas幾勁

奧米加咆哮獸

可唔可以帶埋

炒幣緊要過整車上火星

羅素又係假升

一開即庸

NQ大棍

YTD MWR 麻麻地

gbox 過去一星期做乜係咁跌

但又唔係話特別好胃口

召喚死神

死神返黎未

肉丸又插
痴鳩線

指數綠
個倉乜野-1%

傢俬跌多幾蚊畀我入貨

FAS 102

Nq滅世

連郡日常
個倉紅左一個禮拜

Gel

死神來了

你本大正常

YM

納指團滅

TMV

BB係咪要落番5蚊

掃細價股

係流浮山玩緊踩地雷

2蚊總統巴下下屌100股好快變大股東

有無做過統計
呢個post幾多人巳經打左疫苗

跌多幾蚊就drop to zero

3 蚊野跌幾蚊

靈車搞乜

笑死神嘅人知錯未

3蚊接爆佢

nq破頂笑下都唔驚

好攰 見到個市咁撚樣

Elon鳩up

跌咁少

接曬飛刀

sector..ro

發現d直播食物好吸引
個台灣佬煮得幾好食咁

知錯啦 早知笑大力啲 原來跌得咁少

點解道指可以龍到咁

道指又升乜春

尋日put完見住佢升 哭能左成晚
今晚賺返哂

咩股頂住nq?
明明連mega crap都紅緊

個巿強到完全冇力跌

美女break

日日都豬錢 我唔玩了

唔洗再掛死神?

ai lmnd izea 西膠

@白白淨你由高J變咗摸底

-3%

琴日摸頂中stop lose
摸完頂再摸底

崩盤我有經驗

痴撚線 澳仔隻pins

轉個頭就升返啦

日日跌

small cap全線插1成

摸頂走左？

唉 琴日係最黑暗既時候 我捱過左

可能會繼續跌

Dis spg救倉

+0.05%

應該係啲藥股

tslun

連登d saas繼續懷疑人生

URA 仲未跌
WTF

肉丸有無懶人包
咩白卡
跌到咁

Molamola

唔知咁多平貨買邊隻好
隻隻都落返三月低位

轉去買狗狗算

破產啦 快D賣

ARK全滅

畫緊地平線

死神好似食完雪糕搭緊車出嚟咁

AA突破

小西etf全線陣亡

呢個星期係一個大既捕牛trap

btc破頂就put mara riot = free money

石蛇再唔放 睇黎可以令到石積弱穿107前底

可能2021年打後投資幣好過股

痴線 跌夠未

upro

美國個幾隻COMPONENT 好弱

唔玩了 俾返D石我

聽日係加密幣賭場

TSLA

狗狗幣

大家要拎返啲錢星期六日玩幣 所以跌

升返哂無事啦

下星期apple發佈會又可以睇閪冧

開市得5 頁

升左咁多
再爆就150見

ADM依然妹住破頂

coin得到石仔祝福仲係綠

連郡三寶

人生太短出手要更大

mvis一星期高位跌左30%

好似發佈會係TSM升 AAPL跌

跌硬 每一次發佈會都實跌

PINS

ETCG 同ETHE 點解會差咁遠?
唔係2隻都係玩以太幣?

宥藍都要PayMe你

連郡仲買saas真係錢多

澳仔買咩呢期

硬到
下個禮拜破硬頂

咩都唔識，唔敢試

SHORT PUT more energy

Price in 緊啦

up左咩

BLOK係時間加貨

你都賺左唔小啦

PINS 一下到 50ma

點解小型股跌得仲勁過mega

唔玩啦 豬到懷疑人生

今日跌都好正常
琴日market breath 都講緊900+

Because your name

輸到仆街

宥藍要哭喪了

stonks market = all bubble
small cap sell price to dream = largest bubble

熊軍集結

msft妖股嚟？點解唔撚跌俾我買

中型股頂住！

屌 fucking 白卡

冇上嚟幾個月 好似少咗好多人咁

靈車死都唔穿725-730
個莊撚到

熊軍(飛刀手)報到

Ifc好多人

TPGY 條斜線靚到
舒服

殺人集結將你結紮！

人踩人

逃生門

肉丸散水格

Yollan愛股做乜春，被洗倉

肉丸個ceo真係。。。

數緊錢

妖股Sndl得返0.78要除牌未

宥神個陣個價係6字 仲贏緊錢

都話美股只跌不升
Gel what

屌佢老母原來3070成皮野一張,3090 2萬5

幾時先幣joy

道指未跌過

其實呢啲濕鳩咭真係掘到回到本咩

以前夠砌條女

NQ一日升一日跌阿婆都識玩

New egg 成部機連3090都係2幻8

死神來了
羅素轉燈
傻標都差唔多了

問題係納杜背離，上面篇文講

繼續洗小西倉

係個晚姐
呢兩日又唔關佢事
大部分penny stock都被血洗

Pins做乜

星期五係咁嫁啦
好出奇咩

白卡輸死了

臭雞又比人洗倉

大佬 個倉冇升過呀

迪加妹咗好耐，死返落去啦

BRK.B +0.5%

今日期結 大波波

咁既話打機買laptop算撚數

納又棍上轉燈
痴線

跌期五
豬死

美股日日幾千咁蝕
但巴士佬冇轉$0.9分段就叫春咁款

洗倉，跌破支持位啦

白卡指肉丸?

個倉紅到，完全冇力升

不如拜登乾乾脆脆死撚左去啦
搞到全個世界都無希望咁

max p max q 廢過desktop 版好多，TDP 都低啲，認真？

Arkk一大棍

pins咩事
90之約呢

arkk -> tsla logo?

4日洗左3成 仲有邊隻白卡

白卡CEO係勁 咁都落得番3.53

撚完牛軍 到熊軍鳥

我食完個飯出來睇下email 心諗3.53都買到

白卡係好野

抵屌

好想賣撚左張3070佢

鐵底睇幾多
鑽石之遲D先諗

cls 淨睇倉以為個市跌緊2%

咁淡色
未開始發力

痴撚線
咁樣一棍拉番上黎轉燈
撚狗咁撚

龍軍吹號角了

大v格
上邊有無人撈左

升仲快過跌

準備賣咗屋企張960 買3090
知唔知大概賣到幾錢？

Msft直到

死神走了 入貨

好彩有大股，爭啲俾tsm 白卡搞到全軍覆沒

應該轉綠